+++
author = ""
categories = ["Hugo"]
date = "2020-02-20"
description = ""
img = "img/logitech-lanza-meetup.webp"
title = "Hay meetup en Buenos Aires! Jueves 20 de Febrero"
type = "post"

+++

## Descripción

Edificio Hit Ugarte (Ugarte 2110).

Inscripción (por el espacio y por las pizzas y birra), aquí. O, si sos usuario de Meetup, [tenemos un grupo aquí](https://www.meetup.com/es/CanalDBA-MVD-Meetup-Group/)

[Link de la charla](https://www.youtube.com/watch?v=-fVc8UZvoQ0).
### Charlas

Álvaro Hernandez estará hablando de acerca de [Cloud Native PostgreSQL en Kubernetes](https://aht.es/#talks-cloud_native_postgresql_en_kubernetes)

PostgreSQL y Cloud Native… PostgreSQL y Kubernetes… muchos términos trendy, pero ¿se llevan bien? A pesar de los mitos sobre la no idoneidad de los contenedores para cargas con estado, como las bases de datos, la respuesta es sí. Si quieres entender el porqué y el cómo, y sobre todo cómo poder disponer de una experiencia similar a RDS, pero en tu propio cluster Kubernetes, esta es tu charla. 

Álvaro Hernández, experto en PostgreSQL y en AWS, y Fundador de PostgreSQL España, será el encargado de presentar una charla técnica, profunda y práctica (con EKS) sobre PostgreSQL y Kubernetes.

Slot Número 2, lightning talks.

Luego morfi y birras sponsoreadas OnGres. Se admiten más sponsors.

Tendremos stream a través de nuestro [canal de YouTube](https://www.youtube.com/channel/UC0S-8mapRuelUNQxDPi7vbw/featured).

Más info en: [CanalDBA Meetup Group](https://www.meetup.com/es/CanalDBA-MVD-Meetup-Group/)

